大家冷靜啲唔好驚慌

將來熊市嚟到, 始終有一大部分人會輸突嘔番曬出嚟, 呢個係人生淘汰賽必經階段

Take it easy, 太過上心, 我驚呢度好多巴打會頂唔順精神分裂

啱，驚咪瞓覺囉，人生起落難免，睇得開先係人上人

岩呀 將來
兒登仔繼續等將來大趺
好似沈大師咁 總有一日會趺

咁都驚就真係over左

利申經壓過上年9-11月，已經搵到自己一套坐得舒服既方法，無壓力先賺到錢架

龍市驚閪

識閪震倉咩

隻TDC SH？

真正既熊市係豬死一堆人先會發覺到

留cash等待時機

"輕倉搏jackpot" - 形容得好正

要跌就跌多d啦，次次跌千幾點就回番 無肉食啊

我咪受害者囉屌
吉巴有冇試過

唔怕 all in QQQ sure win嫁 仲唔快d入市

暴跌五千點今日正式開始

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

買股票講實體經濟

我AMC廿蚊入都仲SH緊，屌你老味驚閪

牛年牛氣沖天